# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary


* Version
V.1.0
* 

[Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###
se conectaron las fuente
la configuración para realizar las cargas etl ,se rata de una secuencia de pasos los cuales,nos ayudan a modificar
y agilizar los item mas importantes.
cada carga tiene archivos especificos que implementados en forma ordenada como los archivos maestros nos da la falicidad de ejecutarlos

* Configuration
tiene una gran variabilidad de configuración en cuanto a las conexiones,diseño y desarrollo, esta direccionado para cargas full y delta.

* Dependencies
las dependencias que puede tener el modelo del cpr son las cargas de sap,ya que si las cargas estan desatualizadas la cifras no salen 
al orden del dia por que cargan las cifras del dia de ayer y no el dia actual.
 también hay fuentes externas las cuales estan actualizadas hasta el momento.hay rutas configuradas para cada tipo de proceso.
 estan las rutas de sap,las rutas de las fuentes externas, cada una tiene su variable para llamarla en cada sentencia requerida para 
 procedimientos de actualización.
 
* Database configuration
la base de datos esta actualizada
* How to run tests
las pruebas se ejecutan en un servidor especial para cargar,extraer,organizar y validar cada uno de los procesos implementando en el modelo.

* Deployment instructions
las instrucciones para este proyecto es obtener los datos actualziados, toda la información puntual y estadisticamente orgnaizado para
funcionar de la manera adecuada para los gerentes financieros que necesitan cifras diariamente.



### Contribution guidelines ###

* Writing tests
las pruebas que se hacen es de carga validando de cada linea de código cumpla la función requerida para realizar el procedimiento
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
Angie Cortes
* Other community or team contact